[「我無嘢講，我要見律師」極有用短片, 點解得咁少view

//【聯合轉載】

「我無嘢講，我要見律師」呢句大家都聽到耳熟能詳，其實警察都係，佢地都識得進化。

這條短片，是義工參考了被捕人士的真實經歷，顯示警察有多種方法去挑釁、濫權、以及擾亂被捕者。這短片未能窮盡所有情景，如果想了解更多被捕人士權利，可以參考法政匯思()

無論如何，我地希望通過這條短片，讓大家知道，就算遇上任何情況，都要保持冷靜，盡量保護自己。 顯示較少

知多啲保護自己

高質
必推

好多義士忘記咗
讓我哋溫故知新

1/30

2/30

3/30

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

係咪因為英文所以冇人睇,又話要英文channel

4/30

pushh

5/30

6/30

7/30

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

8/30

9/30

10/30

11/30

推

推唔到

12/30

其實知都無用

你被捉到等同戰俘

受盡精神同肉體折磨

點頂

book mark

13/30

就係教人就算受盡折磨都要堅持自己嘅權利
直到律師嚟到之前乜都唔好講
律師嚟到之後立即投訴黑警

14/30

推呀

真心有用

香港人同我睇哂佢

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

15/30

消防兩次點算的傷者數目不同，到場後初步點算為 10 人，最終 7 人送院

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人

「你問我覺得有無死人？我不能排除這個可能。」David說，「因為我親眼見過有人不省人事，連同那軍綠色衫的男仔，事後在警署都沒碰過面了。」

剩下的事情，只有警方、港鐵職員、消防救護員及被捕者知道。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

睇過就入咗腦 被拉嘅時候就冇咁驚青

16/30

17/30

18/30

起碼要出去既人睇左先出去

19/30

20/30

21/30

好多小朋友都被嚇到。
堅推

一定要看

22/30

PUSH 多D人知

23/30

24/30

25/30

26/30

27/30

28/30

29/30